白偉俊幾時做咗重炮手？

做乜呢排佢日日都有立法會新聞

幫何妖補位？